其實美國出核彈， 會唔會炸香港

個個手足話香港係春袋， 炸左香港中國咪玩完

錢莊、武器庫、糧倉，你搞咩先？
梗係糧先啦，錢莊拎黎打劫用，武器庫打黎防守用

左膠上身好似二戰個陣
揀d無咁重要地方炸尻你

炸軍工設施先 再到首都

炸大亞灣都搞掂啦

唔會

【泰中網戰】除咗中共，其實支那人民都係巨大威脅

五毛道正又出po

黎炸la
為左中國支爆
甘願一死

炸你監倉